對準政權，焚燒黨旗

我地要光復全東亞！